其實歐洲M記飲品都係冇膠袋。。

不過佢地有相應嘅措施

其實香港可唔可以參考下咁樣？
又企理又環保
而唔係就咁cut咗個膠袋

點用架

環保紙袋代替膠袋係好
係香港本身環保意識低 就算好似你咁
到最後都係DOM落垃圾桶

我都唔明
間野你開架咩 咁緊張真係博最佳員工獎咩

買一個餐要你一隻手拎紙袋 另一隻手拎凍飲 門都開唔到喇 有次問佢拎 佢仲話見我兩手空空 覺得我唔需要 畀我屌兩聲先肯死死氣畀我

不過而家樓下果間畀人問得多 會自動入膠袋

呢句真 喺呢到你唔分類比你發現好似都罰得幾重下

我先唔同間垃圾店慳
雪糕大大杯,正常兩圈半,我比夠四圈,杯裝就實芯.
薯條中SIZE裝到變大SIZE
野飲少冰我比三粒
餐紙我大大疊比o的客
茄汁5-6包

總之有得令間鋪蝕錢我都做齊

利申:之前做過,勿相認

如果全部都好似你咁就正

我反而覺得佢個外賣袋幾好

而喺香港會喺屋企分類嘅人應該真係唔多

有個手抽係幾方便

拎到隻手濕晒

我之前是在麥當勞打工的，而我產薯條的原則是：
「幹你娘塞爆」
沒錯，就是幹你娘塞爆，老子才不管甚麼公司虧損三小的，每次產的薯條就是姬芭一大包。小薯產成大薯，中薯產成巨薯。大薯買一送一，跟把整個薯條站的薯條全送給你沒兩樣。

我還記得，我那個月上班25天，經理跑來跟我說，這個月薯條虧損二十六箱，你有頭緒嗎？

我他媽的怎麼會知道。

樓主咪就係講緊成set囉 有手抽位既紙袋+個stand

小心比啲垃圾經理見到屌鳩你

離題喎

係 好戇鳩 唔明做咩要幫佢慳
讀書時做m記成日入勁多薯條比人

一味識講環保
但又冇足夠配套
我屋企啲廢物分撚哂類
屌你老母一句個箱有其他垃圾就掉撚哂去堆填區
一句有其他樽未撚洗乾淨又掉去堆填區
係咪咁低技術連揀走其他野都做唔到
屌你老母諗到我分左類啲野都係去堆填區
我分黎做乜春？

雪糕一定勁多圈突晒出黎

我之前是在麥當勞打工的，而我產薯條的原則是：
「幹你娘塞爆」
沒錯，就是幹你娘塞爆，老子才不管甚麼公司虧損三小的，每次產的薯條就是雞巴一大包。小薯產成大薯，中薯產成巨薯。大薯買一送一，跟把整個薯條站的薯條全送給你沒兩樣。

我還記得，我那個月上班25天，經理跑來跟我說，這個月薯條虧損二十六箱，你有頭緒嗎？

我他媽的怎麼會知道。

屌完第2日全部外賣客我送多盒薯條
最多咪走人呢d西工

做員工撚會同你慳咩
最多都係啲呀嬸以為慳得多有人工加
但係唔預設比飲品袋真係好反智
首先公司出發點唔係慳
而係比埋綠色狗咬住唔放
我夠膽講100個客人99個都要飲品袋
如果有綠色狗係度既話 我屌你老母
用下你個豬腦啦
你扑野係咪唔撚戴套？定會洗完再用？

利申：發夢員工

同香港人講環保

好少地方有回收箱就真

但聽聞而家係請左人係堆填區分類垃圾種類：膠還膠。紙還紙。金屬還金屬。

張檯有咁窄得咁窄，張凳有咁迫得咁迫，咪等啲友坐得咁舒服，食完嗱嗱聲好走；支飲管有咁粗得咁粗，冰有咁大舊放咁大舊，杯汽水咪啅一聲飲完買過第二杯囉。

牛 B

個個員工都好似巴打咁就好
試過買雪糕裡面空氣嚟 好傷心

記得個時返KFC pt
開始徵收膠袋錢
堂食完食唔哂要收返5毫子攞膠袋
香港人直接無端端收5毫子又要開機咁on99
淨係收個啲大陸閪，賓賓，南亞狗
鬼叫你哋冇禮貌又麻撚煩煩

但唔收唔係犯法咩

做得好 D咁既工隨時走都得啦洗乜怕佢屌

香港同你講成本，紙袋工序成本可以係4-5倍

我都係，成日啲同事都問我做咩杯雪糕咁大杯

大家討論重點講遠咗

工序我諗都明
紙袋差價差幾多？

On9 你比較下2者分解速度同去到堆田區對環境有咩影響先好講啦 而家擺明係唔用膠好過用膠

慢慢話我左膠啦

都係自己母語最有親切感

我淨係知而家好唔方便 分唔分解到關我咩事呀

依家咪就係講緊用紙袋方便用家
即使處理上都係堆填區見 但係都係對環境好啲

好同意
我屋企人都已經做曬分類 有d倒垃圾啊姐有理冇理又放d膠樽 玻璃 紙皮 放埋一齊
同過屋苑反映過 佢地仲話係咁㗎啦 要分自己去街邊d分類桶分 個d分類桶又比其他人放曬其他垃圾入去 根本政府要比d誘因屋苑去左呢d環保野

講返正題
根本做環保野唔係一來就cut野就搞掂
要整d配套 軟硬件 配合先至得
政府從來冇係用家角度出發 諗一d又可以環保同時又可以放便到用家嘅做法 再陪養用家嘅習慣 係長遠減少用家浪費嘅習性

一句講哂 陳展楠我屌你老母

根本就係政策on9啦，政府真心要做環保點解唔學日本咁將垃圾分類
而家日本進一步要求商家改善包裝設計，等用家可以再製造少啲癈物，好過你借環境保護為名，抽香港人水為實啊
你收唔收錢，啲垃圾都係堆填區，只係政府多咗收入補貼大白象工程囉

不如唔好做外賣
啲嘢食直接擺落個盤到咪最環保囉

其實市面上d回收筒係咪真係會送去回收我都好懷疑，不過都係堅持掉膠樽廢紙去回收